is waar vanuit een lage grot in de grot aan de voet waar een geheime trap naar toe leidde de tuin, waarvan ik meer te vertellen heb over enkele incidenten van de eerdere geschiedenis van de graaf, zoals ons bekend is in onze naaste en intieme geslachtsgemeenschap.
